《討論分享》個個都話自己果行辛苦

咁到底有咩行業係唔辛苦
老師又話改簿出卷
護士醫生又話on36小時見盡身體各部分又噁心
寫字樓文員又話工作量多到喊
幼教又係做到癲
其實有乜工真係唔辛苦架
出黎工作各有各辛苦架

嗰 嗰 嗰
罰抄三次